alias aliases='. ~/.bash_aliases'
alias sync='. portals_sync alihsu projects/portals'
alias sb='ssh -L 127.0.0.1:9443:127.0.0.1:9443 -L 127.0.0.1:9080:127.0.0.1:9080 54.193.27.115'

alias gfs='grep --binary-files=without-match --color=auto --exclude=jquery* --exclude=Session.vim --exclude-dir=logs --fixed-strings --ignore-case --line-number --recursive'
alias ga='git add'
alias gaa='git add --all'
alias gap='git add --patch'

alias gb='git branch'
alias gba='git branch -a'
alias gbd='git branch -D'
alias gbdd='git branch -D development'
alias gbdm='git branch -D master'
alias gbdnb='git branch -D next_bugfix'
alias gbdr='git branch -D review'

alias gcma='git commit --amend'
alias gcmf='git commit --fixup'
alias gcmm='git commit -m'
alias gcms='git commit --squash'

alias gco='git checkout'
alias gcob='git checkout -b'
alias gcod='git checkout development'
alias gcom='git checkout master'
alias gconb='git checkout next_bugfix'
alias gcor='git checkout review'

alias gcp='git cherry-pick'

alias gd='git diff'

alias gf='git fetch'
alias gfp='git fetch -p'

alias gl='git log --graph --oneline --decorate'
alias gla='git log --graph --oneline --decorate --all'
alias glas='git log --all --date-order --decorate --graph --oneline --simplify-by-decoration'
alias glor='git log --graph --oneline --decorate origin/review'

alias gm='git merge'
alias gmt='git mergetool'

alias gpo='git push origin'
alias gpod='git push origin development'
alias gpom='git push origin master'
alias gponb='git push origin next_bugfix'

alias gra='git rebase --abort'
alias grc='git rebase --continue'
alias grd='git rebase development'
alias grm='git rebase master'
alias grnb='git rebase next_bugfix'
alias gria='git rebase --interactive --autosquash'
alias grod='git rebase origin development'
alias grom='git rebase origin master'
alias gronb='git rebase origin next_bugfix'
alias gror='git rebase origin review'

alias gpsba='git -p show-branch -a'
alias gs='git status'
alias gsb='git show-branch'
alias gsh='git show'

alias gss='git stash'
alias gssd='git stash drop'
alias gssl='git stash list'
alias gssp='git stash pop'


